間唔時訓覺抓傷自己

如題 人訓覺點解會有自殘行為

剪指甲啦

唔留指甲 唔知小學定中學就開始係咁 不定期訓醒 塊面或者手臂花左 細個會覺得好好笑 而家人大左覺得係咪一d 症狀黎

好似d bb咁？

一醒番 就損左幾條

唔係你自己整既

認真討論 不討論鬼神

我有段時間工作加學業壓力 朝朝起身都揸實拳頭 抓到掌心又痛又有痕

近排係唔係有好多壓力呀?
壓力訓得唔好, 有人會磨牙呀, 肌肉緊張, 訓教都放鬆唔到